有無人幫手砌返頭先林奠個記者會既中英文文字版本出黎？

上次日本果邊好似已經炒咗車, 信咗正苦個英文版話已經徹咗
為咗幫下各國既傳媒, 連登係咁應該要幫佢出哂頭先成個記者會連問答既文字版, 然後再將份中文譯多份英文出黎幫佢地 fact check

的確應該有個英文版本俾鬼佬睇清楚柒婆用中文講過D乜.

有無 link check 下？